[整合] 初選電子票結果公布！！！

Source: 蘋果

黃碧雲 九月咪鬼突個龜頭出嚟選呀

小美

柒頭 楊雪盈 黃碧雲

OMDB同慢必調轉得唔得

估唔到呂同鄒差咁多